外交部駐港公署敦促美政客尊重絕大多數港人反暴力要求

共狗以為自己係美國總統？

美國參議院共和黨領袖麥康奈爾說，北京試圖侵犯港人的自治和自由，任何暴力鎮壓都無法令人接受。

外交部駐港公署發言人表示，美國國會有關議員無視事實，顛倒黑白，毫無根據地詆毀中央和特區政府，向極端暴力分子發出嚴重錯誤信號，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

美帝：官方認證我做對了